<p>给定一个二叉树的 <strong>根节点</strong> <code>root</code>，想象自己站在它的右侧，按照从顶部到底部的顺序，返回从右侧所能看到的节点值。</p>

<p>&nbsp;</p>

<p><strong>示例 1:</strong></p>

<p><img src="https://assets.leetcode.com/uploads/2021/02/14/tree.jpg" style="width: 270px; " /></p>

<pre>
<strong>输入:</strong>&nbsp;[1,2,3,null,5,null,4]
<strong>输出:</strong>&nbsp;[1,3,4]
</pre>

<p><strong>示例 2:</strong></p>

<pre>
<strong>输入:</strong>&nbsp;[1,null,3]
<strong>输出:</strong>&nbsp;[1,3]
</pre>

<p><strong>示例 3:</strong></p>

<pre>
<strong>输入:</strong>&nbsp;[]
<strong>输出:</strong>&nbsp;[]
</pre>

<p>&nbsp;</p>

<p><strong>提示:</strong></p>

<ul> 
 <li>二叉树的节点个数的范围是 <code>[0,100]</code></li> 
 <li>
  <meta charset="UTF-8" /><code>-100&nbsp;&lt;= Node.val &lt;= 100</code>&nbsp;</li> 
</ul>

<details><summary><strong>Related Topics</strong></summary>树 | 深度优先搜索 | 广度优先搜索 | 二叉树</details><br>

<div>👍 1062, 👎 0<span style='float: right;'><span style='color: gray;'><a href='https://github.com/labuladong/fucking-algorithm/discussions/939' target='_blank' style='color: lightgray;text-decoration: underline;'>bug 反馈</a> | <a href='https://labuladong.online/algo/fname.html?fname=jb插件简介' target='_blank' style='color: lightgray;text-decoration: underline;'>使用指南</a> | <a href='https://labuladong.online/algo/images/others/%E5%85%A8%E5%AE%B6%E6%A1%B6.jpg' target='_blank' style='color: lightgray;text-decoration: underline;'>更多配套插件</a></span></span></div>

<div id="labuladong"><hr>

**通知：[新版网站会员](https://labuladong.online/algo/intro/site-vip/) 限时优惠；算法可视化编辑器上线，[点击体验](https://labuladong.online/algo/intro/visualize/)！**

<details><summary><strong>labuladong 思路</strong></summary>

<!-- vip -->
<!-- i_63956417e4b02685a425cc0d -->

本题思路为 labuladong 网站会员专属，请 [点击这里](https://labuladong.online/algo/intro/site-vip/) 购买会员并查看各个插件的解锁方法。

若之前已经购买会员并成功解锁，现在却突然出现这个问题，请尝试重新手动刷新插件数据，操作方法见 [这里](https://labuladong.online/algo/intro/site-vip/)。

若依然无法解决问题，可以在 [会员购买页](https://labuladong.online/algo/intro/site-vip/) 文末加我微信直接反馈，如是 bug 我会立即修复。</details>
</div>





